全 城 投 選 2 0 2 0 年 度 最 佳 機 場 ： 香 港 國 際 機 場

香港國際機場開業廿年一直都係世界十大機場
全賴咁多個遊客做呢份問卷
你首先要輸份機場名稱 Hong Kong International Airport, 之後就住50個範疇比分一至五粒星

香港國際機場拎滿分50星就全靠大家
否則香港跌出十大, 機管局高層唔高興就慘

打漏左隻字
滿分係250粒星先岩
打小左隻字, 50粒星係最低分
Admin唔該改返佢

各位愛國愛港年輕人要記住一定要比滿分香港國際機場

投左50星

係250星呀要投
250先係滿分
頭先打清左隻2字咋

All in 50星

push

因管理不善而在全球年度最佳機場排行榜跌出前十名的香港國際機場

提返大家, 計IP一人只可以投一票
所以點愛香港機場都好, 我地要公平公正咁投香港滿分

1. If I can only vote once, does this mean I cannot submit a vote for each Award Category?

No. Your IP Address is logged for each Category, therefore only multiple entries for the same Category will be removed. You are able to submit 1 Vote for each Category using the same IP Address and these votes will not be deleted.

why it is best

cause it allow police to perform violence act inside airport

又到左連登仔出動既時候

Done

台灣巴打表示已投50星
REASON 果到仲打左多謝機場員工同香港警察咁有禮貌對我

填國家個度
大家填 Hong Kong China 定就咁填 China?

只要第一題投咗香港係最好就會計你票 唔理之後啲星幾低 所以最好認真投你覺得好嘅機場 可以參考今年排名睇吓香港嘅對手

1 Singapore Changi
2 Tokyo Haneda
3 Seoul Incheon
4 Doha Hamad
5 Hong Kong
6 Centrair Nagoya
7 Munich
8 London Heathrow
9 Tokyo Narita
10 Zurich

你睇下FAQ點寫先

我就咁填hong kong

Push

咁姐係揀唔揀

投咗245星

我都係填撚左HKG, reasonn係呢個係全世界最有趣嘅機場, 警察會stop and search你幾獲, 周圍都係水馬, 同埋停留得耐少少都俾人趕之後俾左5x粒星
我諗如果夠多人填類似嘅野, skytrax可能會review個survey, 唔會單純睇票數

推

但第1,2 題問你提名最佳同點解

每題投1粒星都好心痛
呢個曾經香港人值得引以為傲既機場
但係既然機管局帶頭做臭個朶
咁唯有同你攬炒

因場

1. 毅進星：100蚊

投左滿分50分

reason:
cahoots with government to suppress freedom of expression by despicable means, e.g. close all doors and shut down transportation

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

你就China
我不嬲都填Hong Kong 既

計票定計星呀究竟

喂咪住
最佳係計票數而唔係星星數目啊
所以你每submit一份，香港機場就多一票啊
最尾反而幫咗香港機場拉票啊

比樓主fake左 幫機場刷左3張50星票

屌
幫手刷左一票..
樓豬

Chinazi

俾左滿分50分了

填左問卷

真係拉到第一位都唔緊要架
反而佢地實會睇review
到時都會大篇幅報導

唔揀
一係唔投 一係投其他

呢廿年大家有冇投過？冇
連登未洗票都年年十大機場, 即係話我地 2020 洗唔洗票, HKG 都穩入十大
如果比50星都係令佢第一咁 on9, skytrax 唔驚肉擦酸咩, 下半年香港機場咁樣都第一, 全球新聞一報就會講返香港機場威水野
我睇法係50星全方位收佢皮最好, 但50星幫佢洗第一都唔係太差結果, 最怕我地唔洗星跌小小仲有十大之餘媒體又唔報

俾滿分

50星 各位

屌

投左BKK

Voted HKG/VHHH
所有嘢俾⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

投俾鹿兒島空港都唔投香港

全1星，入都入唔到去，點俾到星呀

已投

Pish

50星

俾50星先有迴響㗎嘛
俾左第二度咪表達唔到訴求

重開啦屌，啲人唔睇comments 㗎